有個黑鬼拍片笑尻弱智抖音片 笑死

好撚正
玩得抖音嘅果然係弱智冇分國界

切香蕉笑撚到我

佢個樣好正

嘴唇勁厚

係咪假膠諷刺人，真心要扑爆個杯咩

笑撚死

坑渠嗰個笑死

有咩好笑

咪係 on9到笑唔出

lm

咩呀，佢咪笑人扑爆個杯弱智囉

tiktok班弱智閪on9當有趣 黑鬼更加唔好笑

衰過開心綜藝

就係佢個死人樣再加對比之下好撚正

有個女人專做弱智野 拎啲膠紙癡叉 杯底飲水

弱智無極限

果條女做乜撚嘢杯底飲水去痴兩個杯飲

咁佢上面個杯同一個杯正常用有咩分別

睇極都唔撚明

著襪果個我覺得有需要
始終唔係個個都可以好輕鬆咁彎腰

佢表情好正

條友個無奈樣好正

佢caption寫5 minute crafts be like，佢係諷刺緊5 minute crafts d教學片，成日教人整d埋啲冇用戇鳩野

吓 即係串上串？

手機game廣告

連黑鬼都笑佢地真係好侮辱

所以你唔係弱智

個黑鬼自己咪又用緊抖音

係

諗起呢個

抖音CLS！

好似仲係非洲人嚟

你老味抖音擺撚到明假膠個黑鬼仲要真心膠去拍片笑鳩人都唔知邊個笑緊邊個了

個問題係

原本班鬼佬就係假膠緊 個黑鬼就自己直必

再拍片上來

仲有冇

隻克力架咪又係呃點擊

第二個係for啲彎唔得低腰嘅老人家用嘅產品擺上垃圾抖音等於畀人標籤on9

鬼知咩以為班抖音er真係弱智㗎嘛

8:57 女女幾正

你咪同班直必一樣羅

巴黎鐵塔反轉再反轉

佢擺明串D 人

條女好大波btw

樓主pin啦屌

其實你先係膠個個

Sorry

咪又係抖音

有冇人剝蕉皮都係由個莖開始啱啱先知原來唔係咁

笑佢個認真膠以為自己好醒

點解可以咁撚無聊
就算唔係玩抖音拍埋呢啲都好弱智

不嬲有兩派

單手開蕉派用頭開起

我都係喺莖搣唔明點解有個柄唔用要向高難度挑戰

真

呢個好笑

佢地假膠得黎又唔好笑

屌

個班假膠 原本係抽緊個班 教人生活技巧既人
佢地有時教既生活技巧好撚廢

所以先有班假膠來跨張化佢 結果又有直必黑鬼以為佢地認真

惡性循環

抖音果d擺明假膠

個黑鬼唔知班人咩事

實心膠左

佢擺明係串緊啲認真魔人、真心膠、眾人皆醉我獨醒果類人啦

原本啲片擺明係troll緊啦……

點都唔夠整爛自己啲嘢嘅人鳩啦

真，本身原片個啲明顯假膠，有咩好笑尻人

2:19 條女

個d咪諷刺位lor

就係整爛野先特顯到個d xx生活技巧on9

典型ON9當有趣
我指玩TIKTOK果D

0:29對腳正撚到

外國都咁多低能當有趣

問題係佢又唔好笑又整爛自己啲嘢

咁你都知

做乜撚嘢啲片究竟
尤其是切香蕉同埋攞膠紙包住支叉嗰兩條戇鳩

問題係假膠低質到好尷尬
我真心依家先知呢個世界會有人睇啲咁嘅假膠

好笑咪得囉其實

yes

其實第二個著襪係比啲大肚婆用，去到中後期個個變企鵝你估個個彎到身咩？雖然條片大部分大多係揾黎搞

留門

屌你老母 抖音放上嚟400幾正評？

成班仲要話好撚好笑？

抖音一響 父母白養

點解呢個cm咁多負皮做全髖關節置換手術嘅人唔可以遞隻腳上嚟，呢啲咪啱用囉

口罩戴錯方向

好爆笑

佢唔講我都唔知

Youtube channel 5 minutes craft d嘢黎
係d人copy上去tiktok

因為你冇睇個d濕鳩 生活技巧

睇過兩.三條就笑得出

真係太多智障抖音

黑人串錯假膠啊
樓主睇少啲嘔音啦

無乜睇抖音d片
估唔到係咁。。。

有無可能個黑鬼都假膠緊 扮唔知人地假膠?

睇完你個comment先恍然大悟 的確唔係個個人都身體健康
唔知點解咁多負皮

有冇YouTube channel?

剝香蕉果下真係好撚似黑猩猩！

咁你又唔錯得曬
因為個黑鬼自己都係玩緊抖音

MaximBady

黑鬼自己玩緊抖音

tiktok雖然弱智多 但個班明顯假膠喎
我覺得真心膠當真咁話佢地蠢柒d

一個好好嘅發明黎

弱智笑弱智 咁我地應該笑邊個

真係on9

求條女個名 好大對

生活駭客

原來連登狗又炒車
傻鳩直必膠黑鬼學人笑鳩假膠仲要自己都用抖音
仲要引到樓主個傻鳩以為自己發現到好野

油黑佢啦

著咗冇得除

3:50 奇異果係點解？？

玩得抖陰 佢地真心膠唔出奇

個黑人自己都係抖音

大到

坑渠嗰個on9我明
但係諷刺佢嗰part睇唔明

Cringe level: MAX
有時會特登搵啲Tik Tok cringe集合笑下

呢個假膠姐

但佢大波，我會睇佢

條女咁大波，都估到佢唔會咁蠢

有冇完整版

其實佢寫5-mins craft be like似係佢本身諷刺緊其他人

pin

猩猩剝香蕉果然係叻啲

其實好老實講大陸抖音係多on9野
但係國際版tiktok真係好野黎
香港未禁之前有睇開係幾高質
想睇認真跳舞科普野又有，睇囡又有
雖然佢來來去去都係興起果幾隻bgm
但係真係變到幾多花樣出黎同上癮
講到尾都係短片不過用唔同平台啫
大陸抖音就真係連自己友都唔撐
因為大陸好多為左吸流量就嘩眾取寵
外國版d user 就為玩同創意居多

好質

開PO都要叫人黑鬼好racist

BTW NIGGER NIGGER

Diu 好正啊

第時遺囑要寫明：如果個仔/女夠膽玩抖音，就將份遺產去佐敦地鐵站派曬比人

蝦腸 VS 直必
打和啦, super

以為自己做好心 其實困住左個人響下面

好條毛咩
集體鬥飲得多抗敏感藥, 飲到堆人入廠

其實兩邊都係戇撚柒鳩啦
黑鬼都係用tiktok
不用分那麼細

老老實實，班鬼好撚多都係好撚柒幼稚同戇鳩，相處過就知

Tiktok 好野 第一次係連登聽人講

咁巴打你都啱嘅，只可以講每個平台都有尻野，tiktok嘅審查真係唔夠力，但係入面真係好多過癮野可以玩同用黎做創作，佢似係一個ig + youtube嘅影片平台(政治正確d叫抄啦)，而且實際上係外國係做得幾成功；但重申係外國版同大陸版真係兩回事。重有唔少meme都係係tiktok搬返去ig甚至係Youtube.

利申返我唔係專幫中資野護航或者賣廣告，但係用過真係覺得唔值得有咁嘅評價不過香港都禁埋國際版得返大陸就真係真抖陰

條女想shotgun罐啤酒

用腳了下就除得

除咗執唔返

個黑人都係抖音用家，佢唔係笑鳩啲抖音片，係玩膠上膠上位

笑死

khaby.lame
his tiktok

佢敢拍香蕉真係要俾like

踢隻狗果度笑到我
btw 囡囡

8:43仲正

我都想知

大肚婆都着唔到

笑到仆街 黑鬼個樣勁諷刺

可能個黑人係假膠緊人哋啲假膠
我哋先係直必
難分真與假

尼個好笑。

佢唔係me boom boom in you個條友咩

好撚好笑喎 第2 part

佢個樣好似豪Dee

奶廁所板

訓係床到用腳了下就除得掛

好好笑

好多時5-min craft果啲lifehack都係簡單複雜化 個黑人就係諷刺緊呢樣野

btw我依家先知抖音咁多弱智 乜依家咁興做埋曬啲冇營養既野

5 mins craft既lifehack 本來想幫人慳時間 但整整下簡單複雜化 結果成個page俾人當笑話 甚至出片嘲諷佢 我都笑左個page好耐